點解英國留落嚟嘅丁權就要keep? 其他就不停去殖民

究竟當中有幾多利益輸送？

有丁權嘅唔敢出聲？？

原居民？定鄉黑？

冇人答到？

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹

都未用盡，冇左丁權邊度黎咁多打手，keep住係度姐，點會keep一世丫

林鄭講左建議2047後廢丁權囉
你地支持林鄭喇

因為要統戰囉

係今晚啦